
                      El argumento de Terminator es mas creíble que la sucesión de chorradas, situaciones lujoso-morbosas propias de las ensoñaciones de adolescentes inmaduros y fantasiosos que basan su bienestar en el poder económico-sexual y el lujo. El mundo de Pim y Pom en versión Barbie y Kent.
        
            